其實要求唔高，有EMILIA做我中秋女朋友就夠

想好好地賞佢肥美既8月15
希望EMILIA會回覆我

小心收6c信

EMILIA唔得閒
小妹頂住先得唔得

唔好污染我既EMILIA

Mayu=g

瀨屎狗好波牙

希望蓋世寶屌老母可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

負皮左